十月番印象（。

不是拉仇恨 不要战 不要喷  坐等完结后自己打脸(っ´ω`c)————————————————————————————————自新世界←目前个人印象排名之一 寓言的BGM好棒 主题曲好棒 作画好棒 诡异的氛围好棒 下一话应该就能进入主线 完全不够看中二病也要谈恋爱←可恶勾起了我曾经中二的回忆 太羞耻了简直太羞耻了 恥ずかしい　恥ずかしい　恥ずかしい！绝园暴风雨：bgm屌 泽城姐姐prpr 有种看歌剧的感觉 骨头社打斗作画良心 据说漫画展开也很棒❤ 但因为香菜满满违和感的声音扣分（。 Psycho-pass←“你们的便当正在加热中 请排队领取” 天野娘的人设不错没有很重的家教痕迹  圣母女主扣分（。机器人笔记←没玩过游戏应该又是慢热 坐等闪光弹（<ゝω・） 元气女主不错邻座的怪同学←第一季和第二季已完结 坐等下周的第三季XDD 不过漫画补了几卷似乎后面又是好想急死你lol  元气少女缘结神←原作脑残粉等到动画化就该跪舔了  另外我相信大地丙太郎（。银魂延长战←不要像二期某些刻意营造笑点燃点就好bakuman三期 可恶原先以为要做四期 结果这期就要完结就要回老家结婚了 第一话节奏不对根本燃不起来。OP略难听 nano.RIPE一生黑 新妻和平丸小天使magi 漫画没怎么看（漫画阅读障碍者没得救）所以改动部分暂且不评论了 动画第一印象就是“石原夏织这次一定帮卫浴柜拉去了不少仇恨”jojo←漫画没精力补 坐等展开(っ´ω`c)Ixion Saga DT←毁声优系列又一力作。自从境界线的裸王以后我就无法直视福山润了 撸撸羞和C女王生了个扶他 请来三碗暂时无感↓Little Busters!←第一话喊喜欢的一定是玩过游戏的 并且我发现key社的搞笑永远戳不到我的笑点 观望 樱花庄的宠物女孩←好猫片 作画不错 但是男女主给我的第一印象都不好 我只能等色色的学长学姐有一腿了（原作党别战K←还是老老实实做搞笑片吧（认真的BTOOOM!  ← 明明只是3D泡泡堂而已为什么这个游戏能火遍全球（不过第二话比第一话感觉好点 剧情还是略老套军火女王←第一话智商根本跟不上剧情 只记得久川绫脱衣服了